以前 地產霸權 等於大部人只睇到港共表面嗰浸 呢三個月畀你睇埋港共真面目本體至 底下嗰浸

以前啲人仲天真以為香港啲狗官唔理你咁簡單，其實心入面想殺埋你，啲香港人唔知
假民主，假資本主義，真獨裁極權
而加3個月港共真面目話你知，我想溶左你香港人

仲 指望車求佢 畀好民主社會比你香港人 嘥撚氣啦 我其實係獨裁極權

鄭重聲明 香港人一定會已暴易暴 打低你港共政府

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

愈黎愈多人會明白，一國兩制唔work
當權者呢幾個月既醜事必然會令香港走向獨立

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔好意思借個位

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈